1994 - Кого ты хотел удивить
		По морю плавать...

>		F# G
		По морю плавать - не посуше гулять
>		F# G
		Но всех нас манит водная гладь
>		    C7
		И вот в результате дела и слова
>		     G
		Новое судно почти готово
>		    D7                         C7
		Есть и мачты, и ванты, и даже флаг,
>		                            G
		Вот только судно из гавани - ни на шаг

		Резонно заметив, что все это странно
		Команда решила сменить капитана
		Сказано - сделано, прошлому - бой,
		И вот у штурвала капитан другой
		Он и молод, и красив, и совсем не дурак,
		Но только судно из гавани - ни на шаг

		Резонно заметив, что что-то неладно
		Капитан решил, что виновата команда
		Новая метла чисто метет
		И тысяча матросов получиларасчет
		И вот новая команда поднимает флаг
		Но только судно из гавани- ни на шаг

		Резонно заметив, что что-то неверно
		Решили, что судно покрашено скверно
		Художнику дали задание, он
		Все перекрасил в праздничный тон
		Метался, старался, устал как ишак
		Но только судно из гавани - ни на шаг

		По морю плавать - не по суше гулять
		Стали думать над причиной опять
		А было дело лишь в той причине,
		Что паруса у судна нет в помине
		А без паруса судну объехать мир
		Поможет либо чудо, либо буксир